諗定聽日係學校點對付班死現充

我見親情侶就祝佢地連生貴子!

撞鳩佢條女

諗住聽日帶埋條女去sit analysis 笑9班死毒撚

蓋清黎

過hkcc撚小氣好過喇

比人告metoo,不了

小妹驚俾條死毒撚性騷擾

有冇ching咁玩：
同個男講「做咩以前拋棄我」, 之後條女就會懷疑佢條仔係gay

發夢見過人開張太空卡扮仇家第三者whatsapp仇家條女攤牌

到今日都仲未有勇氣睇哂條片

我唔肯定你講邊條
但冇人會性騷擾五毛